（估國家）【咁着數？】抽中大獎放有薪年假1年 真相係......

【咁着數？】抽中大獎放有薪年假1年 真相係......

上海一間公司日前舉辦年會，一名「幸運」女員工抽中「超級大獎」，其獲獎照在網上被瘋傳，見她拿着大大的獎品紙板，上寫道「上海辦公室年會特等獎帶薪年假一年」，令許多網民羨慕不已，但原來這獎品是內有玄機。

因為這個特等獎雖寫着「帶薪年假一年」，但原來是有「使用期限」，有眼尖網民在照片右下角發現，帶薪年假有效期只到2018年12月31日，但頒獎日期是2018年12月28日，換言之，得獎女員工只得29、30及31共有3天有薪年假，而且這3天本身就是中國元旦假期，女員工其實甚麼也沒得到。

網民們紛紛留言：「放心吧，馬上就過年了」、「愚人節嗎？」、「有效期笑死我了」、「哪間公司？老闆很幽默啊」、「最終解釋權歸本公司所有」。

支那豬老闆果然是賤

咁撚閪，最初我以為係港資

中國

港資咪又係學大陸

屌